CFA Level 1

上網睇話大概用300個鐘
但我完全冇finance 底 自修會唔會好吃力 定係其實肯溫就ok?
溫習情況又會係點？
利申:三大 gpa正常